獌連：psg 2:0，阿仙妓2：0獌連，阿仙妓：psg=?

真係想像唔到我地阿妓出年歐連會入火點樣屈機法

愛蛇屌打啦